有無人由第一日就覺得多啦AV夢煩？

定還是啲人呢幾日瘋狂傳先覺得煩

又或者覺得依然非常有趣？

但係成套冇靜香出場

笑下咪算，係咁有人開post講先煩

又話煩又要開post講

無睇過

sor囉

其實過咗幾日 而加都冇人提
樓主開post想證明自己與眾不同，遲咗啲

咪咁啦屌你
唔係點比人知自己幾與眾不同呀屌

唔覺得有靜香出現成件事會有轉變